仲怕俾人屈港獨？林鄭講一句你就諗住改口號？

唔係掛，過咗兩個月痴線嘅抗爭，你仲俾政府帶住走？政府行暴政，警察與香港人為敵。我地反抗，唔通就唔係光復，唔係革命？究竟驚乜呢？

你反送中，就係唔想香港變到大陸咁，講嘢冇自由，上網冇自由，出版冇自由。頭像轉黑色洋紫荊又怕，時代革命又怕？咁唔駛等送中啦，香港已經變成大陸，而呢個係你有份造成

五大訴求、光復香港、黑警死全家。口號嗌乜都得，中意嗌就嗌，唔中意就諗過第二句嗌，而唔係自我審查，左怕右怕。

言論自由，由自己做起。兩個月喇，俾d勇氣

認同請分享

小心左膠泛民解散軍
我地絕對唔可以停止抗爭